[I/A] Dragaylia Lost 失落的龍絆 [284] 刷爆帝國

−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−
~ 半週年情報 ~
置頂) 火紋合作!!!

1) 希望與友情的彩蛋狩獵
2019/3/31 14:00(UTC+8) ～ 2019/4/12 13:59(UTC+8)

2) 半週年活動 + 官方推特帳號 關注＆轉發活動

3) 半週年龍胖日 + 超得pool

‧追加僅於「失落龍絆日」期間出現的期間限定角色「龍絆日Ver.」！

4) 1.6版本更新

‧追加遊戲速度調整按鈕

‧可裝備2張龍輝護符

‧交換不足素材功能

‧於團隊遊戲製作附帶條件的房間

期間限定虛空之影討伐指令：
日程: 2019/3/20 14:00～ 2019/3/31 13:59

公告:
−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−
Useful link：
首抽推薦 + 新手專用FAQ：

中文官網:

Wiki:

HP & ATK calculator:

LIHKG巴打戰友登錄:

今日餵乜比隻龍?([url])

虛空之影活動日程 (3/31~)

真龍血量需求:

帝國超級/龍族試煉Auto建議:

−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−
J圖區：
我要打真火龍

邊個再話我係G我就扔爆佢

連登四幻神

−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−
溫馨提示:
新手發問前請先睇#1FAQ，睇完唔明先問
為咗廣大既非洲巴打着想，講還講最好唔好講幾多抽中
因為歐洲人沒有一個是無辜的!

維巴咩事?

6051708 光迎-1

維巴唔叫我 998

-1呀

咩事? 彈緊琴 得閒

想J

Full

架巴士係時空隧道係咁斷下斷下

禾辣殺嚟

有莉莉快好多

係咪有真火

莉莉又嬴

臭雞

有冇水帝團

收到風維b依家愛拉力
可以b莉了

S巴仲爭幾多金幣畢業
我爭700個

200幾 打多50場收工

有無帝國狂刷團？

留返週箱慢慢開咪得

我掛埋130個蜜糖加今晚50場都收工

講咗打就打

我打埋今晚50場都收工
其他開週箱

飛巴 有情巴準時1130見

收到風維b準備開台幫莉莉平反

一諗起帝國畢業射左 每日3條體都慳番

刷左2200鑽迎擊 爽皮

如果夠人打禾可以唔打
禾hea打街場都ok

呢個真

無左s巴唔得架woready都唔駛撳好爽

賣單到底會有幾多甩垃圾

3條體無回好耐

33199 now
之前少過你

100換1 銀都抵

維巴可能打呢 有情巴開一樣

而家同維巴再也巴 飛巴打緊光
有無人接力,岩岩返到屋企

2533072

去屙in先

-1

痴線佬 打到有帝國恐懼症未

有人想打@我
我地打住先

number?

冇 輕鬆

9775474

有冇火/暗

9775474 come?

有冇火帝團？

sorry 依家ok啦

full左?

我打多2場
vic巴一葉巴你地再開過

唔打帝超了
留返啲罐灰

why

留返啲罐灰旁身

維巴仲打唔打?
光?

6820861

兩場真火 有冇人打696-9178

有冇水暗

珍rich,每日3條體，一個月就30幾抽

我法國我要刷弓板.....

收到風 有傻仔用緊龍鑽回毛毛

新手留名

10場木超有無人打

有冇20場暗/水

暗跟

暗20 1166256

超人棄

雷狼巴 我地無泳可既要升萬聖宮子
6週目後打4王用 合格分應該要打到100幻以上

吾系牙，d武器版從未缺過

萬聖宮子唔係萬年R9嚟咩
段片紫裝既

狗唔係r11頂唔頂到ub

第2條片無升 睇個組合

出多兩件裝 應該要上R11

本身有升到萬聖宮子，狗狗到月尾應該可以5星到
今次跟到隊

btw已經bookmark哂，到時有排睇

11點半

好似見到英文巴

99毛ready

部機lag死咗

1305555

.gun

邊個開？

好在未回毛
你地打啦

維B個位嬲巴

你開

你開

我回咗99

8960535

有冇人打水/暗

水6場
717-4221

-2

9522484 炸仁呢

你地打 打到就訓著

9522484 暗超-1 10場

我auto算 好悶

係 傻既先連打50場

你地真心勁 10場我都頂唔到

6440678 暗帝

9395339 真風x3 我神手carry

2694391 彈左

一個人都矛

Sorry west巴 估唔到街場慢一倍

屌你而家我唔係人?

已經叫快過街場好多倍

暗 3448146 -1 5場

係咁彈

淪落到要比海豹curry

我走場

暗帝打多日開下箱就畢業

9808588

Sor lo.. 檸檬幾時帶我打真火?

地方的新手需要比人curry

果條片1p明明係叫檸檬

sba求帶

玩1p

同學們 比d骨氣好冇

冇毛喎真係 一回又要12條

..算

channel名都係檸檬
雖然多舊魚

我叫零矇

唔好亂叫 你班房都未入過

9397111

唉 失望

anyone帝超

又話光斧MVP

3364701

收到風我維b話唔同你地真龍鳥

爭d炒車
0073043

不死mvp咋

有14毛 有冇水暗跟

維巴 ？

慢到呢

我搶咗佢個位?

Sor

求7場水暗

我話隻斧D SP

gun

唔係成長之路咩

thx大佬們carry

想清13毛

6495342
水7場

成長之路都有MVP

成日走黎走去

812 6060 暗帝好煩

成日打打下唔知隻野去咗邊

法國有個會然應該係利迷黎
怨婦到痴線最慘係無人理係到自high

係,搵唔到佢

一人少句

咁又無，得閒同你地打龍好過啦

知道大佬

大佬 暗帝好難打 有情巴嫌我打得慢

係我新手太廢, sor

冇60龍岩岩冇人入我

唔係呀 一直都唔快

換左莉莉有無快到?

禾無60龍無530

冇位喎

唔關臭雞事 利維坦上濕身幾好

嬲巴 最後12場

巧過癮 千歌 雪 眼球 防守

真火水短係咪要做房主先easy mode
條龍成日唔噴我方向

係

感謝有情巴 飛巴 null巴 維巴 有幾場爭d炒車

謝

THANKS
暗帝

暗帝真係最煩

走黎走去

又多紫弓

又要成日斷FS攻

多謝各位大佬curry

D紫圈 一變龍條龍即刻唔見左

用光劍煩過乜，儲力大力過平常攻擊

1技又要跳起先

企係空位又中trap 傷，邊條友design依關

莉莉又嬴
應該馬戲團光槍同朱古力風斧MVP

莉莉

諗水暗既可以拉出去打耙

臭雞 係利維贏

全屬畢業啦我是旦刷金幣

結論 光斧真係好廢

.GUN 想抱大腿了

今晚街場真火hell mode
都冇人拉12

Auto 主控真MVP 全日落單補都無炒過車

禾發現禾帝國畢業頂盡都係得144lv

Ja d wor

利利係好多關入面幫到手

幾時先150 好似要入主角落去掛風帝喇

系 萬能插泥

臭雞黎又嘈 岩岩有情巴一轉臭雞我就熄左聲

入張卡咪得

禾刷暗嗰時好孤單

無轉而家仲打緊呀
試左幾個都麻麻地 無馬戲團光槍

一人一個去外國發生嘅on9事

一葉巴唔好用莉莉carry班蛋散

其實我係被carry果個

突爆血龍
530
真龍卡
4星加技卡
3030
2626
活動建x2

都係差啲3700血

534

活動建30 x 1
最新個原來未升好得23

應該可以3700血

應該夠補，留鐵算

可以試 可以試

咁都唔夠補 真水仲邊洗玩
多真風龍成千血 .gun

嗰個係水

打到忽咗

如果下個pool出5星補咁細佬點算

飛巴為我大香菜黨作出既貢獻 可以記一功

530風杖

冇所謂，應該夠補就得

留料俾之後既真龍

唔想好似水補咁玩得咁煩

434加攻好廢下

你練晒4隻了

不過你有血龍既話未必洗用真水卡

莉莉總覺得自己是隊裡最重要的角色

清記唔記得當年真火開荒
單補奶有咩問題

咁高血唔用424？

見到S巴搞到自己d牙仔就甩

1，2 技都補到血，照計比起水補差好遠

上完3次加血到5000血，1技補近2000

不過前兩條d補都係4星舊角
今次細佬中既機會都幾大

夠用 隊友唔中招既話

邊4隻

水補之前冇血龍本身係難補

如果424就變咗咁

攻得1100，唔知會差幾多

等我造把試下先

簡單d講 紅十字接紫圈之前隊友中招得返少少血
你幫唔幫佢補?
當然而家未出都係9up

唔關血龍事 係容錯率問題
你控制唔到隊友唔中招
單補好多時候係一人中招就re得

試完

530:

早期
1技補1200，2技得170加10%血上限
開完3技補1500

424:
1技補1000+，2技120加10%血
3技補1000單

結論: 屌早知唔造530

浪費咗我7粒星沙

火迎50場 有冇人刷刷?

風雞武呢入場100%
配活動情人奶卡

輸出得80一下

冇造，少1技就唔整了

龍肥攻略組

話唔定，到時就係因為差你果d輸出決定過唔過到

我都怕輸出唔夠

姐弓要疊盾上攻

劍佬又要玩儲力

最後得主力斧

細佬變r j補

不過到時就知點

次次都我食屎試先

水帝啲木都幾on9下 普攻又打唔爆又唔穿
Auto個陣啲ai卡撚住碌木行做乜鳩

諗住用琵琶雀打真水

同一個玩家好有緣 成日真龍都撞到佢
日文名嚟 本身加咗好友先知

Random房會優先搵左好友先

玩咁耐都未抽到4星暗劍 暗短 光槍 風弟 是唔是有BUG...

智一定5星？

原來是咁

佢地話唔使

我四星咗佢 咁而家換77？

有冇其他選擇

遲d有得刷智碎 h21

起碼4個月後?

窮撚唯有等
好彩4星夠用

得4.4k 有把434

有冇人carry 我過真龍

性忍? 泳黑? 77應該3星頂住先?

唔係呢個意思
禾想講升4星都唔怕啦夠用4個月以上

我都諗緊77 上咗3之後上性忍好唔好

黎緊公會戰尾王隻泳黑無5星唔知頂唔頂到6週目
利申聽返黎

我都係4星左先知有得刷
3星感覺好軟

4星都係好軟

睇片唔覺wo 大大力

下 次次佢死先系統

Pvp見忍深月
佢死嘅速度同伊你牙差不多

你都係用性忍? 照計要賭命鬥快開ub

我有時懶得轉由得佢 果隊冇性忍

3次防禦成功
又可以睇千歌 replay

今次合格庫教練要求了

夾斧唔知入唔入到場

裝張滿血防up囉

順面問吓 換完5星貓係咪唔洗換專轉換日和?

貓專武唔好升住 除非你好多資源
熊槌3星未?

未 咁換左佢3星先

而家玩 應該買咩首抽好

可以打真風火水龍角
五屬攻龍
勁卡

公子pvp點組最好

等運到

禾是但組
布丁行頭性忍 我用布丁 茜里 77/性眼 鏡華 泳黑
空花行頭性忍 布丁 望 阿里山 爆弓 病弓
全補隊 夏流 性忍 醫你牙 xxx xxx
禾通常咁組就算

新手想問下真風
真風最好係咪弓法刀奶？
我自己玩奶 開場俾刀斧弓法入
隊友隻火弓無斧ex有時死有時唔死唔識睇

公主競技場未入過800

冇一隊人齊

第一頁有表寫遠攻角要幾多血
組合就點都無咩所謂

正常雙弓妹應該唔會死

雙卡*

你有夏流, 有冇性忍?
性忍唔好揀布丁行頭既隊打

但夏流唔係要卡三星咩

仲有四十罐蜜汁今晚清埋

有但係冇資源升
我淨係升左用嚟打戰隊戰既隊

性忍都唔升

惠理子洗唔洗上r11先

得三星

遲早要 但下一波專武一個月後
杏奈其實都要升定

性忍好勁架咩
見到你地話抽唔抽都得

我見到日本網係ss優先 所以升左
但係好似廢廢地

我新手 打競技場次次都係性忍殺完 傷害統計仲高過阿婆

因為要等專武先勁

未出性忍
1v1 頭100 3v3頭200
出左性忍(唔中）
1v1 3xx 3v3 5xx

3v3長期千幾
一上去就比人打落海

即是不用升住

即升啦
最hea攻方 布丁/空花 望 充電 性忍 深月
唔好揀對方布丁打
對面都有忍就賭命 小心俾空花吸咗你招ub

防守喺咪都喺紡紗最屈

收到

都有隊破到既
但係而家紡希要用母豬先升到星
禾窮能等用幣幣換

有無人打3場超風 缺3打手

遲d有得換？

有 你用咗母豬石升?

防守
1v1

用咗少少....

撳錯制
防守1v1

防守3v3

禾用緊呢d

禾都用咗 升到3星
上次打塔ex關用

全部都跟唔到

睇睇下近期都好多移民po

移民未
養唔養狗 帶埋我走

我gun s bra

幾個po講澳洲，加拿大，台灣

都真係好多人想走，走咗

想去屌台妹了

小妹

繁體支那

真風求打手
678-8443

加拿大

咁屌韓妹

禾唔要屌鬼妹

人地有話比你屌咩

319-9272

鬼妹好多幾日先沖涼

咁對腳咪

你幫佢沖咪得

717-5248

唔要鬼妹

鬼妹巧正喎
以前係外國讀書 日日都J到J斷

留比你

LAST一場
882-0340

謝大佬

公主地下城 隔離POST睇到
今日果round卡王關聽日打解日任
聽日果round 後日打拎double
你而家一係蝕日任 一係蝕第一關double

做乜唔要姐，我介俾你

日任先得果3萬mana

收到風 noe妹屌厭咗鬼妹鳥

諗起元氣變爭鮮

我都係照COPY咋
後日雙倍

如果我今日已經出左黎即係要 聽日直頭入左唔打等到後日先打?

無錯 第1關都唔好打

有女未

大家都好精打細算

上次就係打完先睇倒可以咁, dum既春呀

大隻係唔同啲

求介紹

唔齊㗎，最近嗰啲都無起

唔使掛😱，仲有廿五抽未抽

唔玩1q題玩自言自語?

一定唔值300 連龍都唔齊

都課咗唔少㗎，無玩一排就差咁多

賣ac唔齊野預左要賤賣
人地唔會理你課左幾多

然後龍胖又唔係d咩人氣game大作

淘寶個正過你個account 都唔使300

佢應該係睇唔到你回邊個阿 1Q王

諗到新一Q未

原來講緊賣account
想買

pm左味

睇唔到聯絡方法 後悔鳥

左手打真龍 右手打帝國
點跟

想打真火

維b開台味

就真水唔係應該farm真風到滿建滿龍先咩

課左6皮野? 定我睇錯

見圖，課咗$6xxxx左右，現平賣300元

減價-200%大平賣

打唔打真火

同淘寶特價一樣 原價1199 現賣99

我發雞盲打錯咗，唔好意思

好佛好佛

題外話 程b個5限有部份活動建都係300

唔用得電話

半年 6皮野
追到我大佬sbra大股東未

點先買到

同程B做愛

真火 4607246

tg @infinitywaynullgame

數下呢半年我課左幾多再望下自己個box真係覺得自己歐到白

召喚程b

我個ac應該比apple黑名單左
買錯左個$8廢app想退話唔比

－1 any

-1補補

download apple app怒屌個cs就有得退

有求於佢屌唔落
我唔是西客

6千喎我睇到

冇左個勾拳?

比人吐槽完改左

咁事實係貨不對辦

我好似都冇課咁多

原價六千 現平賣300元
拆扣率高達95%

我用利維坦補保維b

雙奶保維bot計劃啟動

上次citibank比人收年費我都冇屌 好聲好氣求佢聽電話條女仲西過我

sor 唔識補

做過CS 你好聲好氣講無用 你屌鳩佢 話去消委佢先會同你搵阿頭傾

我個賬賣$200都冇人肯要可能
果個真係值300？

我200收 PMED

我賣我果個199

講真心話 沒阿
多隻水貞仲可能呃到人

剩喺熊爺個名都值100了

我99頂爛市

點解變完龍維bot就死左

107-4769真火

唔得閒打住, sor

燒緊 比佢撞死

香港人喺咁 平時比人屌得多 就搵D好聲氣嘅人出氣 成日都互相傷害

啱啱發夢 抽時空貓抽咗隻青蛙

課呢啲都要錢掛

又好似岩

你冇幫佢解燒

開街?

sbra有冇估過價你個大股東ac值幾多

我諗住bk完先救佢

街冇過過

有冇人真火
1074769 -2

維b又再上演真火100種死法: 撞死

1xxxxx x 0.05

就咁睇龍box 睇唔倒你4突過

y 0.05

老細去左開會 可以玩多陣

6位數

公司玩

可以打一場

十萬

FULL左 咁做埋D野先

買ac既新手唔知價值
有玩既人又唔會想屌你個ac

等下啦 不過你唔會係度賣到架啦
隨便搵一位都勁過你

我冇突爆老泥

檸檬買撚左佢即食啦

thx

至少唔係突爆左老夫

突爆老泥 3突蛇真係值
建議你8951show埋出黎

我食程b唔好

18號激情真水

玩先算啦你

真水升咩好

上面6000x0.05 = 300吖嘛

唔係話打擊你
不過我咁樣都唔值$200

真水諗諗 我升緊細佬

19intern大部分時間都係等老細改我d野／等同事射野比我做
如果d時間無咁碎片化我應該讀得成一個coursera course

我玩斧

扮工

熊爺晒冷

熊爺隻熊爺冇100lv
0分

我上網／睇手機／睇公司d circular狂loop 好多時要有一兩個鐘以上idle先有心情cousera

結論 維b好愛大家

話我歐既應該拖出去打靶

咁我同你買咗佢，$200

佢有話賣咩

Hionjj

仲上緊水又無比人狂扑既入面我應該算歐
total課6k左右
5＊好似剩係無萬聖光槍 水貞雞 貞德 邱比特 暗斧 水弓 水劍 火刀 火gay

我條女 水晶BB係無價寶

我做野嗰到冇乜deadline
搞到做得好鬼hea

又b我無水晶雞

因為係免費

跟住你講完就比人扑

我有水晶我自豪

做咩話扑sbar?

我都有,條腿

我全部黑色肌膚嘅五星都冇
清泉ac

差暗弓就齊

黑皮大肉腸你唔鐘意咩

有冇SH黨

下期nick young同女王就要話你知黑色肌膚給他的意義

得咁少

記憶力測試時間熊yeah幾抽中風劍

我前面個老母條短褲短到露屎忽

1

我種族歧視

190

你要計埋風劍車人之後有幾多石券 送

真水抗性: 大叔劍, 熊貓斧, 武藏, 姐姐, 細佬, 風法, 琵雅雀, 大叔斧, 久垓, 愛雷諾拉

好少咋嘛

想Hold到下次龍絆日
唔知火紋幾時出

Sh到出光暗女女弓

風劍車人🥶
你講 noe妹岩唔岩

黑肉正
差水弓就齊

火紋出男女主好似唔係幾吸引

Once you go black

人母都岩

限pool喎ching

愛拉力出動

環保大使

Gay pool wo...

限war

6管體爆完 hard boss刷左70幾隻清哂卷
公子又鹹魚了

No gay....

Infinity Gay

人妻

Infinity war(gay)

NTR

Infinity way(gay)

純文字討論真係充滿幻想空間 要打j了

( Show Blocked User - 性慾巴士佬 )
污染我個清泉

收到風檸檬單抽中水弓

咩料啊

屌啊
嬲啊

做咩偷睇我同sbra pm

俾noe妹睇到 sorry

禾日日去sbar到玩

而家啲檸檬真係好巴閉

點跟啊

我地點跟你呀

扑番你粒歐洲mk檸檬

以後唔pm了

升補好唔好
呢度多唔多補

實祝到你

睇wiki 4月11號開始有地城兩倍
係咪即係聽日我打一場 跟住等後日再打埋佢 就可以賺多一次雙倍塔

好似有3，4 個大胸肌細佬

等18號睇定d先

咁啱俾佢望到 鬼叫你曬命

呢到有D補升60%血龍

岩岩我大佬見到嬲到丟左我盒飯出去
有冇人可以買盒飯比我食

枉我仲咁信任你

我淨係望到noe妹個mon好多女

平時都唔扑海豹歐洲人

你親親海豹團團長

韓星黎我影得係咪好靚靚

但今次真係嬲

聽日入去 一場都唔好打
後日打2次

我就係差水弓儲齊成個黑肉collection

唔係要解每日咩

我都係

任抽ga wor

我地滿左lv

禾都唔想嫁大佬
佢咁啱望到你話每日抽中咗
點兜

個個差不多醫生

我盒飯

唔滿都係得果40經 算數啦

同一個人黎又然

追POST LA 巴打

Noe仔又同Sbaba私聚
4MK

成日去sbar到玩

我vh塔都仲未過
仲養緊酒鬼

禾刀想整容 邊間好

打得真火未

我琴晚打咗差不多三個鐘先贏兩場

美圖秀秀

想同檸檬隻黑肉弓激情憎火

美圖獸獸都改變唔到柒嘅事實

琴日一take 過3場

I know that feeeeeeel

我唔解佢燒

禾又唔影相 美咩圖 整容實際啲

整容好貴 又要維修保養

巧肚餓 sbar嬲到掉左我盒狗飯出街

檸檬賠返比我

使乜解
一入場已經訓咗喺度

搵維巴sbra小妹 is ok'
佢地隻黑肉弓成熟了
我廢物

其實刷完活動張母愛係咪無用 得overdrive 削減+30%

好多場做短都食唔到龍頭
做補就係咁死sg
1場係最後一滴血房主斷線啲ai 打死

要怪就怪甩檸檬啦
咁樣嚟刺激非洲人

你打嘅電話暫時未能接通，請遲D再打過黎吖！

我有排都未畢業 你打未

舊檸檬抽到黑肉弓拍下屎忽就走左
學埋鯨蛇啲衰野 抽中莉莉又唔玩

又無莉莉 又無黑肉弓

赤裸裸又殘忍嘅B害

諗住削骨還父

咁似白貓既？

白貓＞＞＞＞＞老貓

D仆街房主真係
短唔做房主姐係玩9自己姐

我都係新手
一齊輕鬆龍絆未

有個仆街莉仲係咁ng我拉唔到 嬲嬲地一字火果時退場

街場一大堆水補莉莉開房又唔拉頭

有時撞職先轉短

琴晚都升晒

武都試埋

應該有幾個升細佬

反而冇人講風劍

隻風劍垃圾黎
有咩好講

不知幾大隻

升完短之後都唔知有冇用過10埸槍

如果隻game有得開咪實屌撚死班g

好懷念當年再也巴不辭勞苦咁curry禾打真火

上次同肥婆食宵夜佢食咁耐屌足咁耐莉g

打帝國萬能型喎

臭公廁 不屌嗎？

肥婆g緊係拎黎屌

排隊跟檸檬真火場

1.熊yeah

吓?

[quote]排隊跟檸檬真火場

1.熊yeah
2.熊yeah
3.熊yeah
4.熊yeah/quote]

再迫害

用琵琶雀打真水有冇人curry

再迫害

整冷氣等成個鐘重等緊

又話換filter加gas搞掂

唔想同我玩

認真
開場未？
我未開三箱

呢度日日都迫害非洲玩家
998

琴日呀邊個邊個係光，暗都用利利

Null巴陪練槍拉頭ok?
爭300粒

唔等帝國x2完咗先打?

Sg唔屌唔得

要比時間檸檬升隻黑肉弓

搵鬼要琵琶雀咩

現成維b有
有場就會見到佢

打剩幾多秒

庫教練又出手救世人

用40妙平均

你要陪我練咗避技先

打到維巴嫌我地慢走左

你女主槍？ 咁都係算啦 我好鐘意炸人

sor

Null巴 我得呀

終於整好

今次直頭風屬包尾
講愛都救唔到

冷氣大到換成個鐘

車

一齊搵未畢業既短幫手

白色suv

原來大佬唔中意我用槍拉..

Spawn_IV will remember this.

我拉頭 不過會拉到亂咁噴

小氣簿...

無呀 誤會超大
Null巴一齊搵s巴幫手

熊爺識拉嫁

幫我mark低 thanks

禾刀未畢業 晚晚都想激情真火

寫滿曬啦本簿...

想同大隻仔玩車震

我用水弓gun ok?

Gun

我有個台灣同事 成日都講一個詞語 幹架
係咩意思
但佢又唔係講緊粗口喎

吵架

我真水gg喇

1Q題黎？
Infinity GonGar(war)

邊到有台灣女僕 想試

等我仲咁認真google

決定咗solo唔同你地玩

帝國戰完就激情真火 玩到出真水

同我打 ok?

禾都習慣左係街場開荒

Ok

係喎都唔記得左已經過左星期一 又有得開真龍箱

公子19號前會唔會出公會戰 想課埋2千體包

例子：
檸檬每日單抽中水弓 大家都跟他幹架

咩係2000體包?

唔會咁早出啦

個step 包開到幾時

檸檬單抽中水弓，不跟大家玩，自己一個幹架幹翻所有人。

14日有限期 自己計 我都諗緊
但前一個STEP 100支水
今次公會戰好似打少日

英文巴有水抽就會出現

想食

笑下又抽水

100水爽喎 係咁升啲g

mos 真係正

好似好乾身咁

點解唔鐘意同我地玩

呢個係法式牛牛包？

爽係爽 但個價唔抵

嫌棄囉
點解仲要問...

和牛牛包

630蚊買2000體？bug618 7500石30管都仲有找wo

agger

我推薦黑醋雞

翻譯 你地太垃圾 唔想舉鐵

係無場呀 真風真火開荒我記得我係街場打到想棄驚

金平牛蒡

同我記憶有出入
開荒呢度除左數字 同直播link 無其他字

630TWD黎

又係你隻臭g係到扇風點火

cur唔curry琵琶雀
一齊打到夠鐘

等我下次試下先

之前個個都話買到step5
Btw 630係nt 仲諗住話巴士佬終於叻返次

水活動肯走未
垃圾活動

我唔會跟餐
單嗌兩個包
一牛一雞 /一mos一雞
黑醋雞必叫

期間限定都必食

齊做數學家

今日地下太硬搞到我睇錯

你搞到我將杯奶茶噴左落公司個mon到阿 頂你

巴士 佬
計返225HKD左右
2件R11裝 100水 2000體

我覺得幾抵 即買

活動縮短兩日
帝國比多兩日

皆大歡喜

SIU 4

新pool未

仲差30萬分先刷完

我通常跟餐

有時食飯包都驚食唔落

應該最多食到1個半包

認真答
S6 $62.5hkd 100罐exp水
S7 $157.5hkd 2000體
即係俾多$220
2000體+100水值唔值2700石?

想問真火應該升莉莉定聖誕水短上50環易過d？

利申得老夫同利唯各3隻

19號先完 差唔多完先買都唔遲
拎d體嚟打n2

2000體點計都抵
覺得唔抵既人一定係窮人
未試過一日食30管
俾我唔忍啦 踢佢啦

有食過30管 唔好踢我

聖誕水短打唔真火喎

英文巴 庫教練叫你搵定新公會

基本要食兩個包 唔夠再加炸南瓜

鯨蛇玩番龍絆
我仲差50萬

打真龍邊使抗嫁

全巴嚟嫁鯨蛇去咗豬男友重新冰過

點食到

仲有兩把紫武
如果未有 計返就會抵

終於都用晒啲蜜糖

佢得未突爆龍，應該要瞓著過

再生巴

我計唔到不過我窮jj

課完即刻幫泳黑上咗11

嘩，見到似cat__ _ _ _ 賣珍珠奶茶

跟餐有汽水薯條喎都好飽肚
食多個包仲爽

呢個唔駛有圖 thx

咁快手 不過而家課都冇伏既
23號9成9開咗n2

不過有一位巴打好想知係邊

似啫

體包未課 諗住最後一日先課 放係度搏自己唔會禁錯拎晒

我同阿鯨喺同一個天空一齊玩緊seafood

等我過去買已表示支持

幫襯我啦 多謝

似都好佢應該都係迷戀佢外表姐

又要摘名了..

通常都炸雞餐再加多個包

巴士佬你真水以後都要打街場鳥

noe妹話你唔似喎

而家知點解自己要出去街場開荒啦

2000體係計緊額外購入
唔會拉高用石買體既價格
用石買太多又會貴過依2000體
另加兩把紫武價值已經唔止2000體

要追裝 又準備每日食18管以上既 係應該買

食到個波咁大

呢舖真gg 一野得罪2位幻神

我體重應該係佢兩倍

大佬我今朝發夢 時空貓抽中青蛙
之後走嚟同你哭訴

庫巴sales黎？
又要比錢喇

搵左失落的龍絆

又係你 賣隊友

你自己玩命 又入落我數

個炸雞太正了
btw,尋日先發現原來荃灣開左ooo,奶昔牙

老豆做地產發展商
要識少少推銷技巧係應該

你成日都去荃灣
Ooo又乜嚟

係邊

要抗就即係得利利揀？

請唔請司機 識渣巴士

新4大幻神
G情bra s 佬

成日見庫巴係唔同商場走黎走去

發夢都掛住時空貓
Btw聽晚有生放

Triple o呀 食burger

荃新天地3樓

G巴求燃亮

請唔請人

龍絆4機佬就真

嚇醒咗禾聽晚mon定巴哈

唔知會唔會送任選

食過了

GTR個G呀

我自己廢青黎咋

你識唔識野架..

庫教練：冇1000萬現金唔好黎煩我

正常會有1次有償十連+自選
同埋佢請晒ida班聲優上去
應該開3

庫教練老豆係邊個地產商

留石等中會長
不過最衰課日本驚太麻煩
懶得課 如果唔係都課啲必得

港女寶寶

睇到硬左

又濕曬
識含吹奶啜,請唔請秘書

一次過買9800囉
計番條數同每月優惠包其實係差唔多

之前課咗金 入咗
之後唔記得啲安全問題
拎唔番
要課又要重開個日本AC
好懶

你真係唔識架wor

Ho fuck ho fuck

10張skip卷 小心full

fuck牙

35000路

兩幻彩石鳥
我的佛

正有10抽加35000露

又要課金支持 35000露 好佛好佛

自選免費

下禮拜更新又送多張十連,我的佛

上年個自選係有償1000

我決定單抽一下表示g持

2:06

佛心公司

好眼訓，weak下先

我要
$301

抽一下又送150露
好佛好佛

我有一千
好佛好佛

我有藥水3000
準備課10 pack

又單抽中彩 扑左

今次唔會買錯了

又係佢

跟一抽
好佛好佛

我話我有3000支聖水
think too much

又中彩.. cls

C字頭

想睇 貼圖未?

Cheung Hong Holdings

我國得我認知巧低

CSI

外g 點跟

仆街個個都識咁勁既.....

人地一抽就中黑肉水弓
我就中基佬刀150露

唔比拎10skip券

點解我打自己會輸

垃圾skip券

Rng god dislike you

i'm u but better

隻珠希ub落隻紫色雀度

我布丁貓貓狗拳都未升

個個都是有錢人點跟

我隻布丁拳都仲係得4星

3星

2星

我都係2星
下一隻又要換中2

未抽中....

睇真d原來係布丁拳係咪姐係萬聖布丁？

布丁拳喎 唔係普通布丁

法國唔是好缺exp水

沖左出黎7

開多3lv都夠升哂

628特級 553高

比d我

好彩瞓下

比d我 ok

由1上到110要幾多水要準備升熊槌

尾王又可以用佢CUT技?

準備升聖誕熊槌
可以cut 次前有情巴post過

又多一隻灰色

total 1183306exp 158支特級
你按自動會show比你睇架
1招技1去到110lv 10970040mana

1招技1千幻痴線

之前d人係咁講 但我搵唔返cut技既片
所以仲諗緊升唔升

全部唔是1lv睇唔到

再推返呢個網 好好用 唔記得邊位既打share

sor 岩先睇錯 聖誕熊槌可以cut技咩?

有冇巴打一齊打真火龍。同街友打好崩潰（四隻水角補位）

普通果隻得呀

更正返 係4技能加埋
都係唔好打咁多丁

整530好漫長一把用曬所有資源咁滯
戰力上極都上唔到去真風個lv
好灰

最近一ser成日出現黑暗兵法
就去三點前卡隻第一名十分鐘
再59分先行返出黎

不過最柒係咩 卡個位打唔贏
結果變相幫人守左第一名

真風好低門檻喎
你幾多戰力阿

日日都爭第一咁有恆心..

我頭十就知足
但每次就快三點前打開都發現打唔到人 個個都卡哂位
岩岩連我都好似俾人卡埋 58分先打完 但卡我個條友輸左

4556戰力，齋等兩個火壇上27lv 弓建兩個到左16lv 依家上緊17lv

學招猛虎落地勢好快就過到真風

火弓 需求戰力高啲。點解唔玩斧 奶

失傳左啦wo

送咁多嘢
好fuck好fuck

Ching可唔可以curry禾打真火
禾冇稱

初開game 得隻妹弓，所以齋升尼隻
依家有隻4星火奶上左5星了

龍有啲問題⋯⋯ 得隻狗女0突 定係突爆隻4星攻龍勁啲？

ho fuck
已課9pack

突爆隻狗女

咩驚咁佛

咁都唔想下下求人carry

48鑽果pack?

新手由零琴日刷哂帝國兩張真火同真草打撚左我唔知幾多個鐘 痴撚線真人體力制 仲有真龍同虛武 有撚排

失傳武器唔喺咁易

訓醒就自動打晒啦

果然過咗星期一啲真火場正常番好多

一粒金剛原石都冇呀，突唔到狗女，好似得一粒金剛碎

猛虎落地 重得咩宜家？

好似改咗

咁4星突爆算啦 不過唔知hp夠唔夠入場

新手無課金唔好咁快唸住打真龍啦

態度正確 但入門就唔好用弓啦

唔使bug都可以3帶1
而家仲要有雙符

啲弓先勁
係咁中八風
以為企咁遠就唔洗死咁
死最多係八風出技走唔切

猛虎落地係一種氣勢黎
用殺氣嚇到條龍on99

真火都可以

Infinity war

之前有個成日問 有冇掛住我 個位叫乜唔記得

帶你打都得 但你知唔知點走位或點打。唔知好難carry你

Carry me
Me睇左片

真火一個開場訓地一隻我諗隻奶要出60血龍先救到局

想試下

應該唔夠，我計就算做到530武都驚唔夠血，又唔夠攻

笑咗 四星石突爆條火龍囉。 平民恩物

聽日先打

諗起傻吉歐了

用盔甲大師/受傷就交給我

求帶過火帝 比人暈到死左

係，但依家日日響度等升建等到好悶

gun 20場

真係好痛苦 琴晚我唔知自己係咪得罪咗人

佢點會同我地玩

又屈

咁我開場 349-6246。你哋撚角色。我補位

死左

我所有資源投資曬落去依家有啲騎虎難下
唯有繼續谷佢上大學

冇喎

唔係大腿幫唔到人

有場未

低標水槍入場求marry

火帝超ok?

唔好意思。斷咗線。769-7787開房了

帝國去到聽日2點咋仆街仲有80個蜜糖好攰呀

未死果個走去突狗女都唔突利維坦

都冇 點解要玩我

931 4491 20場火帝超

2百幾甩終於都清晒

唔算難轉
25000露 岩岩送左35000
4星斧上5星 抽個隻4星突滿火龍
再整把突滿風雞斧就得

sbra比人撚到啪嘟聲

覺唔覺檸檬中咗水弓之後串咗好多

掛機都好麻煩呀

中

超人棄-2

SOR係單抽中咗之後

佢扑左我

佢斷線。我開第部機覆連登先得。真火081-9926

搵下有冇先不過都要等下個月先有多粒星砂先做到530 依家都係乾等

而家啲藍血人⋯⋯

真火差一 有冇人？

人地真係開房, 你?

我唔慣被curry

30粒銀

冇人打收皮, 定你地想打第二D帝國?

維巴開街場?

扑了

真 檸檬莉莉係慣carry人
片都有得睇

45分完break 打條毛
我又唔係自已開舖

好想要日日都求佢出D銀比我

屈

我未有四星斧 仲有邊隻適合跳船？ 月光晶我有四粒了隨時可以突龍

有2200甩銀喇 可唔可以trade

算啦, 冇人打, 夜D先

998比人叫了

紫圈爆左 變唔到龍

收到風 有人單抽中水弓
之後個人又囂張氣焰好強

Who?

以為CUT左 SOR 變完龍先扣血

995

真火完咗一場。多謝各位巴打。又開咗房 638-8037我補位

996

一啲生果

好中